{
	"%d Tries Remaining": "剩余 %d 次尝试机会",
	"%s was closed": "%s已关闭",
	"(No Title)": "(无标题)",
	"APPS": "应用程序",
	"Airplane Mode": "飞行模式",
	"Applications": "应用程序",
	"Association failed": "关联失败",
	"Bluetooth": "蓝牙",
	"Bluetooth Preferences": "蓝牙首选项",
	"Can't Open New Cards": "打不开新卡",
	"Cancel": "取消",
	"Carrier": "电信运营商",
	"Check SIM": "检查 SIM 卡",
	"Check SIM-SOS only": "检查 SIM 卡 - 只能拨打紧急电话",
	"China Telecom": "中国电信",
	"Choose an App": "选择应用程序",
	"Connecting...": "正在连接...",
	"Continue holding for %0 seconds...": "请继续按住%0秒钟...",
	"Continue holding for 1 second...": "请继续按住1秒钟...",
	"DONE": "完成",
	"DOWNLOADS": "下载",
	"Default": "默认",
	"Default Title": "默认标题",
	"Device Locked": "设备已锁定",
	"Dismiss unused cards to free memory.": "取出未用的卡以释放内存。",
	"Dismissing Cards": "解除卡",
	"Do not remove battery": "请勿移除电池",
	"Done": "完成",
	"Drag up to answer": "向上拖以应答",
	"Drag up to power off": "向上拖以关闭电源",
	"Drag up to unlock": "向上拖以解锁",
	"Enter": "输入",
	"Enter PIN": "输入 PIN 码",
	"Enter PIN Again": "再次输入 PIN 码",
	"Enter Password": "输入密码",
	"Enter Password Again": "再次输入密码",
	"Erases applications you installed and all your files on the USB drive.": "清除你的USB驱动器上安装的应用程序和所有文件。",
	"Error": "错误",
	"Extended Network": "扩充网络",
	"Extras": "附加内容",
	"FAVORITES": "收藏夹",
	"Final Try": "最后一次尝试机会",
	"Full Erase": "完全清除",
	"Help": "帮助",
	"IP configuration failed": "IP 配置失败",
	"Just type...": "输入即可...",
	"Memory critical, too many cards!": "内存极低，卡太多！",
	"Memory low, too many cards!": "内存不足，卡太多！",
	"Must be at least %d characters": "至少必须为 %d 个字符",
	"Must be at least %d numbers": "至少必须为 %d 个数字",
	"Mute Sound": "静音",
	"Network search...": "网络搜索...",
	"New Card": "新卡",
	"New PIN": "新 PIN 码",
	"New Page": "新建页面",
	"New Password": "新密码",
	"Next": "下一步",
	"Next time, please unmount the drive from the desktop.": "下次请从桌面卸载驱动器。",
	"No service": "无服务",
	"Not Available": "不可用",
	"OFF": "关闭",
	"OK": "确定",
	"ON": "开启",
	"OWWW! That hurts!": "喔! 这样会出问题!",
	"Off": "关闭",
	"Ok": "确定",
	"PIN Doesn't Match": "PIN 码不匹配",
	"PIN Incorrect": "PIN 码不正确",
	"PIN Not Secure": "PIN 码不安全",
	"PIN Required": "必须设置 PIN 码",
	"PIN incorrect. If you enter an incorrect PIN now your device will be erased": "PIN 码不正确。如果现在输入的 PIN 码不正确，将清除您设备中的信息",
	"Password Doesn't Match": "密码不匹配",
	"Password Incorrect": "密码不正确",
	"Password Not Secure": "密码不安全",
	"Password Required": "要求输入密码",
	"Password incorrect. If you enter an incorrect Password now your device will be erased": "密码不正确。如果现在输入的密码不正确，将清除您设备中的信息",
	"Phone offline": "手机离线",
	"Please throw away cards to recover.": "请扔掉卡以恢复。",
	"Please toss away all cards and try again.": "请拔下所有卡，然后重试。",
	"Please toss away any you're not using to make room for more.": "请扔掉所有您没有使用的卡以留出更多空间。",
	"Preferences": "首选项",
	"Press and hold any app icon, then drag it here to add a favorite app.": "按住任意应用程序图标，然后将其拖至此处以添加收藏的应用程序。",
	"Prev": "上一步",
	"Remove": "删除",
	"Remove Application?": "是否删除应用程序?",
	"Remove Shortcut?": "是否删除快捷方式?",
	"SETTINGS": "设置",
	"SIM lock": "SIM 卡锁定",
	"SIM lock-SOS only": "SIM 卡锁定 - 只能拨打紧急电话",
	"SOS Only": "只能拨打紧急电话",
	"Searching...": "正在搜索...",
	"Selection Copied": "选择已复制",
	"Services": "服务",
	"Sorry, Too Many Cards": "抱歉，卡太多",
	"System": "系统",
	"Tab": "点击",
	"Tap and hold any app to drag it to this page.": "点击并按住任意应用程序，将其拖至此页面。",
	"Throw away cards to recover": "扔掉卡以恢复",
	"Throw away cards to recover.": "扔掉卡以恢复。",
	"Time": "时间",
	"To access your device, you must first set a PIN or Password for Secure Unlock. This will automatically turn on Secure Unlock": "要访问设备，必须首先设置安全解锁的 PIN 码或密码。这将自动开启安全解锁",
	"Try Again": "请再试",
	"Turn off Airplane Mode": "关闭飞行模式",
	"Turn off Bluetooth": "关闭蓝牙",
	"Turn off Rotation Lock": "关闭旋转锁定",
	"Turn off WiFi": "关闭 WLAN",
	"Turn on Airplane Mode": "开启飞行模式",
	"Turn on Bluetooth": "开启蓝牙",
	"Turn on Rotation Lock": "开启旋转锁定",
	"Turn on WiFi": "开启 WLAN",
	"Turning off Airplane Mode": "正在关闭飞行模式",
	"Turning on Airplane Mode": "正在开启飞行模式",
	"Turning on Bluetooth...": "正在开启蓝牙...",
	"USB Drive connection failed": "USB 驱动器连接失败",
	"Unable to connect": "无法连接",
	"Unknown": "未知",
	"Unknown Network": "未知网络",
	"Unmute Sound": "取消静音",
	"Updating the system": "正在更新系统",
	"User Items": "用户项目",
	"VPN Preferences": "VPN 首选项",
	"Warning": "警告",
	"Wi-Fi": "WLAN",
	"Wi-Fi Preferences": "WLAN 首选项",
	"You can close an application by using your finger to flick it up and off screen while in Card View.": "在卡视图中可用手指将应用程序向上划出屏幕来关闭应用程序。",
	"Your device will now be erased.": "现在将清除您设备中的信息。",
	"Your security requirements have changed. To access your device, you must set a new password. This will automatically turn on Secure Unlock": "您的安全要求已更改。要访问设备，必须设置新密码。这将自动开启安全解锁",
	"all": "全部",
	"favorites": "收藏夹",
	"init": "初始"
}
